世上究竟有冇人類有可能完成3年既琦玉訓練？

講緊既係夏天唔可以開冷氣已經冇乜人做到

100下push-up sit-up squat相比下唔難
但10km長跑日日做真係死人

所以琦玉咁勁我覺得好合理 完全冇誇大

唔運動都知每日做咁多唔休息會有反效果

日日10k會死人

對於個陣無業既琦玉 我估佢休息量應該夠

夏天唔開冷氣好難咩？
幾年無開過

原來日日100下push-up sit-up squat
10km長跑

就可以肉身上宇宙 真空環境 好合理 完全冇誇大
NASA真係要叫太空人學一拳超人訓練

其實唔會夠 日日跑10K既話對腳應該會好幼先岩

係呀 唔試過點知 根本冇人試過

之前有人做到骨折

如果係一個平時完全0運動嘅人
突然開始做嘅話 其實都真係好撚難

其實10k 都係運動場25個圈姐 慢慢跑ok

日日wor...

肌肉都要休息架

呢個做一半

咪有日本仔由level 5 開始做
佢都suggest 過唔好日日跑

如果樓下唔開冷氣都ok
一到夜晚樓下開冷氣，熱過朝早

如果做廢青樓主你養我
我有信心做到 因為只要休息夠唔難

掌上壓 100
Sit up 100
跑步 10km

其實真係唔難

會光頭 不了

日日10k叫多
早幾年我都可以日日10k,有時甚至更多
有做開運動都知道練慣左根本可以愈跑愈多

真 係起頭難

真

60日有

好流

咁飲食都要控制下既

練馬拉松都唔駛日日10k 啦

之後話一般人十公里唔好日日跑

最多一星期兩次定兩三日一次

身體會因為變化受唔到

十K最難

唔比時間身體休息既話
同日日落地盤踩成日有咩分別

無得gel 頭
不了

返緊工
早排keep住兩日跑一次 每次6-7k
有時攰到沖完涼即訓

會禿頭

個身體就係咁樣變化, 然後突破界限變成琦玉腥些

其你做到都係自殘身體,成件事係極on9
人唔休息recover根本唔會提升

日日10k=觀迎加入傷殘,你幾個月唔會出問題
幾年後我相信你會極後悔,d關節極度勞損,你可以買家合金義肢做定新人類

持續3年喎

持續3年喎，你可以保證到3年唔會病唔會受傷？

知唔知咩叫循序漸進

每日10公里，唔係好多，睇下點跑的姐

其實唔多，又唔係要你一個鐘做晒

一拳係就算病同受傷都keep 住train
練得成咪變超人，不過現實冇人練得成咁解

會骨折..

仲有深蹲 100

所以現實跟本做唔到，樓上仲有人話其實唔難

我有鼻敏感，真係唔會開

佢一開始用條tie打贏b級怪人，邊個得？

可以2.5km游水代替10km跑步

其實一拳超人咁勁係唔係因為佢係平常人嘅階段一直打怪好似番外有講

佢係跑10km之餘仲去打怪

睇動漫睇上腦

合理條毛 你都識講冇人類完成到

只要姿勢百分百正確
應該可以練到埼玉一成功力

所以埼玉咪無曬頭髮

遲早中暑

係之前仲係打工仔 突然加入強度咁高既訓練 正常人應該負荷唔到都係個句 動畫既野 睇下就算

係動漫裡面講合理性

唔休息日日10k加深蹲喎
未開始甩頭髮個膝頭已經炸撚咗啦
仲講閪有業無業咩

樓下開你唔開，個地板會高潮

日日10k就算得都唔會咁做，太傷

每日10k 其實無想像中咁恐怖

有心練全馬 要三小時內完成既
好多個 每月 跑量都過400Km
再講咩100下掌上壓

真係好小事

夏天唔開冷氣就真係難啦
係office出哂臭汗
你接受到 你同事都接受唔到啦

冇人做到唔代表佢咁勁係冇誇大

咁都叫多?

消防操班都差唔多啦

有條友試左，逐d逐d咁做 最後上咗10k

日日10km其實唔係問題
跑步都講跑咩速度 慢跑其實ok
加上啲人練全馬每星期都過百公里里數
每日10k對佢地好小事
Sit up push up squat 分開幾set 早午晚做 都唔係咁難
有足夠時間休息 加上有按摩肌肉 回復快 都唔係唔可能

只係大部分人要返工 意志力唔夠 我準備辭職3年去訓練

其實一日10k真係唔多
話多既人其實係咪無做開運動

係喎 不過都唔難 (真係唔覺得難無講笑)

只要分組做

1- 掌上壓 40 30 30 (100)
2- sit up 50 50 (100)
3- 深蹲 40 30 30 (100)

我相信以我體能 1個鐘內一定ko
無信心就(123)每組順住做 俾肌肉休息

加上仲有全日跑10km 真心唔難

其實做開gym嘅 除咗跑10km
其他只要分組做100 真心唔難

（除非加引體100 難度即時由龍級上神級）

所以係意志力問題
琦玉sensei有講過

我覺得飲食緊要d

係 要風雨不改
keep住日日做個到難

長跑會燃燒肌肉，所以根本唔可能練到咁大隻

頭一個禮拜 可能好有火
係真係可以日日做既
但係啲火之後可能就一啲一啲咁熄

所以琦玉咁瘦

唔係仲係條訓練係要每日食全條綠色既香蕉咩

你都識講冇人做到啦
有冇誇大你撚知咩

樓上班鍵盤戰線又係其實唔難論調

咁都叫難
你係咪跑一百米都氣促個d人黎
金鐘仔?

試過 但開始少頭髮就停左
結果要打兩三拳先打死怪人

李洛克

冇人可以一開始就做到咁高強度 我敢肯定佢第日一定成身酸痛

連登仔係咪廢到咁
真人行幾層樓梯都就黎死果啲毒撚
紀律部隊操完班求其一個學員都做到既野仲未講飛虎隊果啲

起頭難lor

日日10k
到老左嗰陣坐輛椅啦
個knees 唔洗要

做到還做到
傷還傷

但會好勁
仲可以㩒住龍卷吹雪嚟砌

吹雪正到din

平時冇做開運動既，行多兩步都成身酸痛架啦

如果你一個人住
唔驚朝早起身會出汗濕晒，況且可以沖涼
其實呢樣野唔難做
大把紀律部隊嘅體能訓練勁過呢個
不過堅持3 年唔易

之前新加坡果個阿叔
都講左要分level
1-10
分唔同k數 同下數
一黎上10k 一定勁傷
正確做法
4k 一個星期 慢慢上到10k
仲有一定要休息
日日連做其實唔得
軍隊 警察 運動員都會一日兩日休息啦屌

有乜係連登仔會話難 / 做唔到

我上面話其實唔難有人以為我吹水

我日日都行超過50層樓梯
依家5點幾已經達標
我想講呢張圖只係日常
未計我今晚做尖電話show唔到我做幾多
我訓練量其實都唔差得一拳幾多

恤返個靚髮就達標了

分組做就唔係一拳超人啦
分組不如每個鐘十下

琦玉既意義就係不斷挑戰自己極限，做唔到都頂硬上，終於突破左限制器

漫畫入面練成既琦玉係跑完氣都唔喘下個隻

ching住香港？

你俾得起錢大把人做到，根本呢個訓練唔算誇張

掌上壓
手踭無九十度加屌地板
sit up
老閪衝背次次貼地
十公里
兩個鐘

有個日本utube 試過

佢原本零運動

之後跟琦玉練

一開始廢啲 慢慢加上去

最後跟足琦玉

出黎成果係變左大隻仔

其實係多既，一個男人跑5KM消約3-400大卡，10KM就6-800大卡，加上各一百下既三種肌肉訓練，一日消千五大卡，差唔多係一個男人完全唔郁訓係到既消耗量。

其實我唔明點解會係SIT UP而唔係PULL UP，SIT UP只練腰，PULL UP練二頭加背肌，同PUSH PU相反肌肉群對戰鬥更加有效)

同意 但pull up真係唔可以一黎100下

淨係堅持3年你班毒撚都鳩縮啦
唔鳩難咪做黎睇過囉 得個嗡字邊個唔識

唔難就要做 想人做都比d誠意啦

唔考慮人既身體/心理 咁純理論實得架喎

如果可以唔駛愁搵錢同住屋需要
一個下午都做得哂嘅嘢，日日做都好多時間做其他嘢

條女上我到先會開 平時情願開大風扇

Agger
一個人訓風扇算

個問題係你身體無咁快recovery
你根本係度自殘,強化身體跑步根本就唔需要10k

10k上山二十分鐘
push up揾人坐背脊加重
倒吊單槓負重sit up
做到咪超人

傻閪一拳有人比誠意佢？
佢有糧出？
鍵戰就收皮啦傻閪

連登仔日日跑全馬啦

如果每個月出返我而家呢份工既糧
我可以完成三年訓練

屌你原來弱智
你宜家質疑人做唔到叫人做比你睇呀嘛
難唔難做 同做唔做兩樣野黎架弱智仔
你叫人宜家落街行一百米
唔做唔通又係做唔到呀？
弱智

一開始戈2星期就話唔慣姐 慣左點會recover唔到
同埋會愈做愈輕鬆 做100下situp既時間會愈黎愈快
過3個月應該1個鐘唔洗就搞掂 計埋跑10km 1個鐘
都係2個鐘內
又話對身體唔好又話膝頭嚴重傷 又話禿頭
係咪成班都冇做開運動

咪撚就係囉
上面有條弱智仲話人唔做 係鍵盤戰士
全民跟住做好唔好

做乜撚野
依家係討論現實有無可能做到3年訓練，
定即使做到3年訓練但現實中變唔變到琦玉咁無敵？

現實如果唔洗返工，訓練由淺入深，
到真係達成到所有條件果日開始起計3年，
理論上係一定得架喎

日日10K個膝頭好快玩完

個個都其實唔難
理論上得
但其實無人做到過

訓練入面我只做到一樣
失業

因為大部分人都冇強既意志力

難就難在無人付諸實行

難就難在要返工
講撚咗樓主個個月俾返幾皮人工我
我做俾佢睇完全無難度

要打完怪食埋怪人啲肉 餓狼唔識食真係走寶

李小龍d訓練都隨時多過老師啦